{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012424",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "휴트커피 보넷길점"
    },
    "text": "ヒュートコーヒーはクラシックなパブメニューと様々なカフェやドリンクメニューを提供しています。 一人でいらっしゃる方から家族連れの集まりまで、すべて楽しめる空間です。 駐車は馬頭図書館公営駐車場をご利用ください。 駐車は可能で、テイクアウトも可能です。 トイレもあり、無線インターネット(Wi-Fi)も提供されます。 また、ペット連れでも歓迎です。 ヒュートコーヒーの位置はバムガシ公園の方にあります。 周辺にはボネット通り、バムガシ村、国立がんセンター、スジョン公園があり、観光や散歩を楽しむのに最適です。 メニューは多様に提供され、価格はメニューごとに異なります。カフェショコラは5,500ウォン、カフェコンパニャは4,500ウォン、カフェピエノは4,500ウォン、カフェアネロは5,500ウォン、カフェ製剤は4,500ウォン、ストラパチャットは4,000ウォン、ロマノは5,000ウォン、 アメリカーノは5,000ウォン、ロングブラックは5,000ウォン、カフェオレは6,500ウォン、カフェラテは5,500ウォン、カプチーノは5,500ウォン、フラットホワイトは5,300ウォン、アインシューフェナーは6,000ウォン、0ヒット 6,500ウォン、ベリーマッチエイドは6,500ウォン、カフェシャケラまたは6,000ウォン、エスプレッソグラニタは5,000ウォン、グアバグラニタは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒュートコーヒーはどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "ヒュートコーヒーはクラシックなパブメニューと様々なカフェやドリンクメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヒュートコーヒーはどのような空間ですか？",
            "answer": "一人でいらっしゃる方から家族連れの集まりまで、すべて楽しめる空間です。"
        },
        {
            "question": "ヒュートコーヒーでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ヒュートコーヒーでは駐車は可能です。馬頭図書館公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ヒュートコーヒーではテイクアウトもできますか？",
            "answer": "はい、ヒュートコーヒーではテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "ヒュートコーヒーにはトイレはありますか？",
            "answer": "はい、ヒュートコーヒーにはトイレもあります。"
        },
        {
            "question": "ヒュートコーヒーでは無線インターネット(Wi-Fi)を提供していますか？",
            "answer": "はい、ヒュートコーヒーでは無線インターネット(Wi-Fi)を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヒュートコーヒーではペット連れでも入ることができますか？",
            "answer": "はい、ヒュートコーヒーではペット連れでも入ることができます。"
        },
        {
            "question": "ヒュートコーヒーの位置はどこですか？",
            "answer": "ヒュートコーヒーの位置はバムガシ公園の方にあります。"
        },
        {
            "question": "ヒュートコーヒー周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ヒュートコーヒー周辺にはボネット通り、バムガシ村、国立がんセンター、スジョン公園があります。"
        },
        {
            "question": "ヒュートコーヒーのメニューはどのくらいの種類がありますか？",
            "answer": "ヒュートコーヒーのメニューは多様に提供されており、価格もメニューごとに異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 436
    }
}